有關823人鍊想問下

我諗住聽日收工過去

想問下點樣先知條隊尾去到邊

其實人鍊唔係由各個港鐵站中間出黎築起咩
邊有分隊頭隊尾

例如一啲人喺太子向旺角出發, 另一啲人喺旺角各太子出, 大家行到中間咪自然形成人鏈

TG channel會用嚟作即時發佈~

ok，明白，唔該曬

我啱先就係搵唔到個post先問
share出黎唔該曬

其實實際係點做？
例如旺角站 咁係閘口拖到上地面出口？定係由旺角拖去油麻地站？過馬路點搞？撞巴士站排隊點？

唔係個個用tg喎清

入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀